最近心情成日好高漲，好多計畫好多嘢講，我係唔係有病

為大家介紹一下躁狂嘅常見症狀，萬1發現自己或者身邊的人有，可以及早發現及早預防及早治療

pish

DR.Bird 出太多post趕唔切追

慢慢來👍🏻

Posh

推

push

我有時會突然情緒好高漲
但唔會同人講嘢
純粹個心情feel到好撚高漲 興奮
咁又算唔算

維持了多久？

冇特登去數 大概幾個月
但其實唔影響日常生活

咁就要睇下有冇其他症狀

哩個可以俾你一個初步嘅參考，如果多過十幾個（13），就要小心啲，考慮下睇醫生。

咖啡因會有興奮作用，如果冇飲冇症狀就冇事。